有無學生試過借錢找卡數？

洗大左想借錢找卡數
廢事蝕信用卡d息
有無過來人分享下經驗同邊間好用

幾多先？

你洗大左幾多要搞到借錢

屋企人最平

究竟學生有啲咩野會買？

學生上限一萬蚊
計返份糧同生活洗費
每個月可能還到1000
同屋企人算係分開生活
所以問唔到佢地借

轉工個gap位未搵到工
兩個半月無糧出

做分期好過啦
巴打咩銀行信用卡先？

Citibank
其實都有搵左幾間財務公司問
講就講好平，實際仲差d貴過信用卡

盡量諗方法問屋企人借啦，出邊公司好撚貴利息

笑左咁多年仲有死蠢先洗未來錢 大學生

冇錢學人用信用卡 抵撚死

你差幾多錢 ?

一萬姐其實
我知每月還1000其實都可能係貴千幾蚊利息
只係想搵下有無咩方法慳到利息

感覺到樓主應該係mk仔

你一早講你差1萬蚊
我就答左你點做啦

如果你有2張信用卡
用4大支付工具 攞錢出黎互cum

0利息 0手續費

不過你1萬都要借財仔 都真係幾on 9下

其實我都唔係話諗住借財仔
開個post都係想睇下有咩方法慳到息
Btw 唔該晒呢位巴打

一萬我唔信你屋企人唔俾你

輸咗一個sem學費，之後賭財仔翻咗一倍，賺多一個sem學費

真心一皮野問屋企人借好過
再唔係問狗會

今晚買客

小弟不才
4大支付工具係指？

雖然你問得好有禮貌
但我都係唔會答你
因為我啱啱嘗試用google search過
係可以好簡單揾到

ali